［文宣巴絲入］Quora出左仆街EDM

屌，今朝一番工望到d咁既野

仆街到咁扮中立狂數示威者有冇巴絲幫手拆到？屌你一個post 可以咁mass mail全世界好能嬲呀屌

推呀救命

推

Joseph wang

唔好睇少哩d仆街，佢個reach唔細，個anarchy 個title幾catchy，內文軟性抹黑呀屌

quora 一早淪陷咗啦。我試過comment 完支那人唔啱聽就del我個comment 一打十噉好難同佢地鬥，唔止係英文版，日文版又係噉。有啲廣州人好似好熟香港噉就成日答問題，又有個日本人話自己住咗香港好多年話我哋睇得多蘋果日報覺得大陸人係鄉下人先反送中

quora 好似係騰訊？